當年雨革 侵侵其實唔想理香港

我唔知今年白行革命係咪一樣
所以香港人要靠自己

推

1

2

3

4

5

6

沒收d錢有你著數的侵侵

加油呀香港人

不過過咗5年， 局勢唔同咗 好多嘢都冇人知

雨傘運動爭取嘅始終係香港我地自己嘅民主
但係今次對外國係有影響嘅
加上貿易戰進行緊
侵侵今次態度應該會唔同啲

我希望美國可以企係呢邊啦

香港人見到就推啦

而家佢係總統

唔可以再咁樣講實比人屌到開花

今次影響到美國利益

侵侵正式回覆，已閱

又可以制裁班撚樣，又可以增加庫房，點解唔做？

佢冇正式出Twitter

香港人 係唔係到呀

比d鬥志呀

唔係話侵侵係香港俾人迫食魚同呃咗棟樓咩？
俾我都唔幫啦，屌你個時玩鳩佢而家求佢仲想人免費幫呀

侵係行慣孤立主義，而家美國幫香港發聲最多係Mike Pompeo（國務卿）同Marco Rubio（參議員），就睇參眾兩院同國務院嘅取向打唔打動到阿侵

香港人要自己黎啦

想解釋更多

靠自己啦香港人

侵：當年我落難黎香港搵鄭生夾股做生意，俾你條仆街食我夾棍，飯局明知我唔飲酒仲逼我飲酒，食好似中左輻射既蒸魚，死人魚頭仲要對撚住我，屌你香港人祖宗十八代！

Trump個立場係唔介入外國爭端
經常都就呢一點屌柒前任民主黨施政
所以真係唔駛點旨意佢

除非有更好嘅方案增加美國/打擊中國嘅利益

首先多謝今日在場嘅人
嚟緊嘅日子我諗除左前線集會地鐵罷工課白絲
仲有好多野做到
務求make some noise ，令更多世界各地人見到，要夠影響力，令每一個行動價值提升！！

我係到諗可唔可以做一個photo movement
一人一張相 上面寫一啲catchy 字句
好似metoo 咁 外國好興

英文差 諗唔到有咩係短而精
影完仲可以做一個合集圖添

第二 係請唔怕嘅歌星自發作歌拍片/cover 歌 （好似阿拉丁） 個首speechless 雖然好似好kai 但我真心好心急想幫大家

第三就係 唔介意露樣 英文好 唔拍多啲片up 上youtube 講香港發生咩事 自己經歷左啲咩
但最緊要 要快啲共識一個標題 所有野要一系列 一整套format 同style 先唔會令人睇到眼花潦亂

我暫時諗到係咁多 歡迎大家brainstorm!!

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

條小氣鬼仲介懷緊自己係香港俾人當水魚嗰獲

Pish

其實美國政府都做唔少呢啲野 , 好係由美國議員去做比較無咁尷尬

Rubio真係日日講反中
係兒登先幻想侵侵救港

靠唔到 轉靠歐洲

主要侵侵畀純官上海姑爺玩弄過
可以google吓 直頭係可以用個「撚」字形容

好似有賭 打哥爾夫
侵侵見打得大 不了不了

侵不嬲唔buy民主自由人權，係睇今次可唔可以趁貿易戰借力打力。

咪係
香港人一無當兵二無武器三無膽量（大部分）
最多就係錢
美軍嚟打狗收埋港共皮我分一半身家比侵侵都肯

最新Trump 特別提及 HK

陳雲：大家有否留意，中美貿易戰以來，特朗普一直無刻意提及香港。今日他與波蘭總統閒話的時候，刻意提及香港了，而且用了三個回環迷魂句子。真的是可圈可點。
他是非常之有耐性的人，香港終於被他等到了，而且是在關鍵的時刻——獨立司法權是否喪失。
香港的普通法管轄權，是美國在中共的橋頭堡，你估美國會輕易放棄嗎？現在中共夠膽撼動香港的普通法管轄權，美國會加碼將之鞏固。畢竟，整個東亞，只有香港有英美的普通法，只有香港的法制才可以與倫敦及紐約結合，成為金融中心的三個點。（新加坡的普通法不算，運行得太差）
各位看戲。前線保持壓力。香港上層人要識do，在美國佬面前賣乖，日後有你着數。醒目些啦。
按：根據我的語言學分析，特朗普的三個回環句子，顯示這件事在他心中縈繞不去，而且他滿肚墨圈在想辦法。
“So, I hope it all works out for China and for Hong Kong,” Trump added. “I understand the reason for the demonstration but I’m sure they will be able to work it out. I hope they’re going to be able to work it out with China.”

啱啱呢幾個鐘頭嘅事

侵侵係一個商人，你仲諗住佢會為左香港同大陸反面？連登仔真係好撚戇鳩，不嬲d 白登聯儲都係無用，佢最多咪講一句比香港人打下飛機，你估老美真係會出兵幫你爭取人權咩。得既，你比得起錢侵侵一定做

相反 如果送中通過咗 中國沒收哂香港有錢佬啲財產同物業 對侵侵就不利喇

今次唔同上次。香港，紐約，倫敦。世界三大金融賭場。全世界都知道中國要香港黎回血，你知我知單眼佬都知。有咩可能成個香港讓俾中國回十年八年血。

美帝做事無寶不落，你見佢貿易deal都話要中國開放金融市場，佢食唔到中國仲要放棄香港，無可能吧。你睇見佢地捉華為部署幾年，然後一野將軍。

巴打們樂觀d,堅持就係勝利。